情人節會屌閪既...

入嚟留名！

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

水是我開的

冷靜d...屌閪對你呢的毒能黎講可能係無法想像！對好多人黎講係同寫篇習字一樣架炸，碌柒！

你估個個係你老母睇錢打開個閪咩，含家產！

回覆得好正😂

唔能啱睇過主得哪，唔能好多鳩餘鳩up！實屌！

咁真係有錢有西屌喎😂

咁你有無西屌？

會含jj

留返下次先啦 最緊病情咁樣 都廢事去爆房

屯馬線開車屌死氣喉好過